{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2659985",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[선착순 특가] 오버사이즈 하이넥 MA-1 보머 재킷 [블랙] OVERSIZE HIGH NECK MA-1 BOMBER JACKET [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのブルゾン/MA-1製品はゆったりとしたシルエットのオーバーサイズハイネックMA-1ボマージャケットです。 この製品はミリタリージャケットの代表的なモデルの一つであるMA-1航空ジャケットをベースにディテールとシルエットを現代的に整え実用性と大衆性を高めました。 使用された生地は密度の高いナイロン100%で、しっかりとした質感と優れた耐久性を備えています。 ハイネックジップアップ構造で首の部分を暖かく包み込み、横のラインと袖にはシャーリングディテールを適用しています。 また、左袖のユーティリティ ポケットは、ファスナー テープが表に出ないように整えられており、2 つのペンスロットを配置しています。 メインポケットにはマイクロ起毛の生地を使用し、寒い中でも手を暖かく保護してくれます。 袖口は 2 つの組織に編み込まれ、ほのかなポイントとして機能します。 耐久性に優れた2wayメタルファスナーとYKK社のPERMEXスナップボタンを使用することで副資材のクオリティも高くなりました。 ファスナーの間から冷たい空気が入らないように内部にフラップを適用し、胴体と袖には5ozの詰め物を入れて適切な体積と保温性を備えています。 カジュアルなルックに活用度の高いオーバーサイズシルエットで、24~33歳の男性に多くの人気を集めている製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブルゾン/MA-1製品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "この製品はゆったりとしたシルエットのオーバーサイズハイネックMA-1ボマージャケットです。"
        },
        {
            "question": "どのような生地が使用されていますか？",
            "answer": "使用された生地は密度の高いナイロン100%で、しっかりとした質感と優れた耐久性を備えています。"
        },
        {
            "question": "袖にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "袖にはシャーリングディテールが適用されています。"
        },
        {
            "question": "左袖のユーティリティポケットには何がありますか？",
            "answer": "左袖のユーティリティポケットには2つのペンスロットが配置されています。"
        },
        {
            "question": "メインポケットには何が使われていますか？",
            "answer": "メインポケットにはマイクロ起毛の生地が使用されています。"
        },
        {
            "question": "袖口にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "袖口には2つの組織に編み込まれたディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなファスナーが使用されていますか？",
            "answer": "耐久性に優れた2wayメタルファスナーとYKK社のPERMEXスナップボタンが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような保温性を持っていますか？",
            "answer": "胴体と袖には5ozの詰め物を入れて適切な体積と保温性を備えています。"
        },
        {
            "question": "どのようなルックに活用できますか？",
            "answer": "カジュアルなルックに活用度の高いオーバーサイズシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の人気の年齢層は何歳ですか？",
            "answer": "24〜33歳の男性に多くの人気を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 404
    }
}